【抵制CCTVB】6月26日去集會前，一定要刪除83洗腦新聞台！

CCTVB 83台係「洗腦新聞台」，將偏頗嘅資訊日loop夜loop，睇電視嘅長輩一定被洗腦。當你咁辛苦出去為香港戰鬥，返到屋企又俾長輩哦你搞亂社會，又真係幾無癮。。。

所以，6月26日出去之前，記得記得！一定要刪除83洗腦新聞台！進取少少嘅就刪除埋81台、甚至所有TVB頻道 (不過太激小心被人發現)

驚你哋唔做，post埋俾你哋跟刪台步驟：

當然我都好贊成大家刪埋81台啦，但如果長輩無電視睇會大嗌「世界末日」嘅，揀定節目，較時間自動轉台，避開晒CCTVB新聞時段 (節目中間新聞提要避唔開無辦法)

Set埋自動定時收看31、77、99台新聞，為家人消毒
31台新聞 - 10:30pm
77台新聞 - 6-9am*, 12:30nn, 7:00pm, 11:30pm
99台新聞 - 6-9am*, 12:00nn, 6:00pm, 7:00pm
*Mon-Fri
通常電視都會彈嘅notice問你轉唔轉台，教埋佢哋搖控撳 "ok"

以上只係抵制CCTVB一小步，最重要係下面幅圖！

【緊急，有圖廣傳】終極抵制 CCTVB 行動整合 --> 刪台、爭取有線Now開台、罷買！

你今日刪咗83台未？

提提大家

冇人理都繼續提大家

各位返工人士，瞓前最後機會刪台

刪台呀

應該大家槍頭一致企係青年一邊，叫777落台,矛頭指向差佬要一哥落台
送中條例是政府提出，關電視台甚麼事。

吓，CCTVB播偏頗新聞消耗示威者民意，唔刪點得？

原樓主唔知去左邊，我代佢出po

整合咗廣告商list之後
我呼籲大家一齊展開行動
斷絶TVB米路！！！

正式展開攻擊
1. Expedia+Trivago+
2. HKTV Mall
3. 幸福傷風素

樓主根據呢幾個criteria去揀目標
1. 重視online marketing
2. 多後生仔用，我地易動員
3. 夠普及，多香港人用
4. 有替代品
5. 知名品牌

Quote自TVB 2018年annual report:

Expedia屬於旅行代理；HKTV Mall有賣奶粉、護膚品、醫療保健補充劑，唔搞奶粉同貸款住係因為奶粉好難話轉就轉，貸款就少人用

下面係揀呢3間野嘅原因：
1. Expedia+Trivago+: 三間野同屬一個集團，之前搵達哥做代言人好明顯想吸引一班後生幫襯，如果連登呼籲佢唔喺TVB落廣告相信有一定影響力
2. HKTV Mall: 呢排士多俾人圍插，佢都食正條水，做本地人生意嘅更加應該同香港人同一陣線抵制TVB
3. 幸福傷風素： 呢幾年扮本土，廣告成日話撐香港人，宜家就俾個機會佢地實實際際支持我地

ACTION！！！請大家去Facebok page瘋狂轟炸
1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：

呢啲公司燒好多錢去做social media marketing，亦都好介意網民意見，大家咁樣洗版一定有用！
請瘋狂俾嬲
FB留言template：
HKTV mall:
當年香港人為香港電視站出來，今天希望香港電視為香港人站出來。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

細細聲：大家去HKTV Mall洗版嘅時候可以善意提醒下佢ztore嘅下場

Expedia:
當世道無憂時我地想去旅行會諗起expedia，希望宜家水深火熱之時expedia會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

幸福傷風素：
香港病了，你能令佢好番嗎？我相信你可以的
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

我一直有同佢聯絡，我同佢同一目標，但唔同戰線
推返佢嗰個post就得

已撤廣告
請大力轟炸其他商戶FB